有物資嘅快啲傳上去前線，冇就快啲去買。

啱啱一直喺前線傅物資搬鐵欄發覺前線物資一直唔夠

以下前線或者醫療用物資表
長遮(唔要短遮)
毛巾(m巾都ok)
飲用水
鹽水
膠布
繃帶
索帶
頭盔
眼罩

仲有其他再補充

各位即時上唔到前線都可以幫手嗌下有冇物資或者行入啲，因為前線同中間都唔夠人堆。

拜託各位

推

push

Push

。

推！

各位加油
支援都唔係好夠人

Call gogovan 俾你地ok?

AIA摩天輪個位可以出去
大家可以出去買

香港人😭😭 有需要大量物資 退熱貼 長姐 眼罩 頭盔 膠帶 口罩 大聲公電池 咪 保鮮袋 鹽水 毛巾 手套索帶 ！ 盡買啦👐🏻👐🏻 感激你啊！沖涼液 鹼液牛奶 剪刀 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

金鐘mtr 附近有冇補給站?

我call gogovan 送物資來 有無人接貨
邊條路未封？我要話俾司機知！

aia摩天輪 咩車牌 我地去接！

緊急用品 好緊要 感謝你